第214日 | 12港人返港後相繼表示唔想要律師 李宇軒今日仲要冇律師代表出庭

❙ 黃臨福 廖子文
//據悉，黃臨福現時身處天水圍警署，他昨早在數名警員在場的情況下，對其母親及同行社工表示「唔想要律師（代表）」；黃臨福隨即被警方國安署問話，故沒有機會與律師會面，但未知時間持續多久，黃臨福現時精神狀況較為呆滯，但不知道他有否要求就醫。//

全文: 立場新聞

❙ 李子賢
//有線新聞引述李子賢媽媽稱，曾送食物獲警方接收，惟仍沒有見到兒子，但指兒子已見過律師，只會面約一分鐘，「然後說不用律師，律師說不可能不用，會再跟進」。//

全文: 蘋果新聞

❙ 李宇軒
//至於餘下一人李宇軒則被控國安法下的串謀勾結外國或境外勢力危害國家安全罪、串謀協助罪犯罪及無牌管有彈藥罪，案件今午於西九龍裁判法院提堂。李宇軒正在強制隔離中，缺席聆訊，亦沒有律師代表出庭。案件押後至本月31日再訊，李須繼續還柙。//

全文: 蘋果新聞

引述尋日十二港人關注組消息
//而昨日最早回港的李宇軒至今仍未能聯絡家屬，家人對此深感無奈及擔憂。關注組促請當局不要再作不必要阻撓。//

每日一提, 手足要收信

❙ ❗❗ 約220人 需要收信的手足:

❙ ❗❗ 星火收信: 尖沙咀郵箱98697號

❙ ❗❗《蘋果》召喚寫信師 為手足送暖 - 電郵到: letterstoprison@appledaily.com

❙ ❗❗ 【卡比獸召喚寫信師】: 荃灣郵政局郵政信箱1329號

❙ ❗❗ 寫信師速成:
❙ 關注被捕人士:

利申: 因為47人點收信, 上一上佢哋fb, MeWe 嗰啲就會搵到, 我就唔提喇

第214日, Twitter 戰線:

#Save12hkyouths - Andy Li

文宣

見字RT

#HongKong

#CCP

屌。係咪打咗鎮靜劑懵仔針先會咁講嘢？

#緬甸

肯定有痛腳喇

有冇咁啱得咁橋呀

係支那比人恐嚇完

RT, 傳出去

香港一般革命青年 身家清白事業正當 於共匪腥騷色藍金黃酒色財氣毫無瓜葛 何痛腳之有？

Save12

*與

好眼瞓..

咁要繼續努力讀書喇

dllm

讀書醒神

推

Retweet

Push

有呀

放工rt

可能喺上面受到非人對待，恐嚇佢返嚟香港夠膽請律師就繼續折磨
相反唔請律師，都可以考慮唔判咁重，出翻嚟可以重新做人

Carrot and stick

痛腳可以製造出嚟。

精神

佢講嘅痛腳可以係指身邊嘅人...

Cls

全家福

RT曬佢..

Rt

你真係眼瞓得滯

威脅屋企人啦擺明

因為仲有2個手足喺上邊？

即刻整三幅出嚟 明明平時唔整俾我

威脅啦

有整過呀

的確 最先返嗰兩位手足情況同而家返嚟嘅一模一樣 再加上可以威脅佢對佢身邊嘅人出手

push

之前2個未成年返黎而家無曬消息

client , 好耐無見
Retweet

冇呀 你凈係唔整俾我

港仔最近還好嘛
Retweet

❙ 黃臨福及廖子文還押壁屋
被加控一項「不依期歸押」罪，案件分別押至3 月 29 日（黃臨福）同3月30日（廖 子文）再審 (詳情會上庭前一晚再提)

係學校做緊嘢
今晚返去rt

係咩

好呀

傻傻分不清, 老泥

要啦

點解一開始我要見律師, 會變咗, 我唔要律師

仲有威脅埋喺鬼國嘅兩位手足

#drum#p

受左酷刑對待
唔要律師呢句野變左Reflex

至少4人仍未能聯絡家人 林鄭避談卻聲稱「不會剝奪他們權利」

鄭月娥收皮

可能無錢
打場輸硬嘅官司

未到12點

Mashi

支共真係好撚痴線

Asahi

尹少隔住個海同你say hi

要支持

巧掛住你

冚家hi

冚家high high high

老母

尹少

柒咗過返嚟先

希望佢地平安

樓主打死你

直頭on 撚鳩

RT

畀你喇頂
冚家hi

兩個post都係熟悉嘅人名

傻仔

二哥

畀咁多我做咩 我唔想有VIP待遇

諗起首歌

被叫雞

做咩

我成日一見到就想唱

佢去咗格離po㩒推

Retweet 喇你

佢推咗隔離po

唔好不推啵

連狗hi

捉到個
冚家hi

Re咗好耐啦

Pushh

冚家hihi

啱啱聽緊

Push push

唔覺，而係係無法治既第三世界地方要律師嚟做乜？

我唔返去就係咁解

推推推

cls

你係咪專登入嚟派膠

今晚返黎就得

頂你係咪慣咗手勢

好忙

笑咗

拖鞋

波大果然冇腦

隔離po都要推下 今晚11點前開新po

On9仔

今時今日嘅香港 要個律師起碼可以盡量防止自己受虐待同埋盡量爭取判輕啲

今日喺主席面前讚下你

又不推

究竟俾支那點樣折磨

推番十次啦

咁今日就恩準你讚我

Sorli 慣咗手勢

仲係咁

推推

簡單一句，一叫律師，上面兩位手足唔洗瞓已經得啦

冚家讚

我發覺我前幾個留言不推咗

唔識做

而家推翻

律師可以幫到自己免受虐待？
你講笑咋下話
軍政府嚟架喎
律師自己就或者可以免受虐待

已經被威脅了

真係戇尻唔係扮架喎你

你係咁撳不推，係推唔到㗎二哥

佢係

我就畀二哥笑死我

點解冇連貓

retweet

拆醒目二哥招牌

好肚痛

佢真係過係派膠

好慘 肯定有鬼

去屙

今日睇返佢以前啲專訪
佢係一個好叻嘅人
有理想，有信念

搬咗去嗰度呀

威迫利誘係班仆街嘅慣常做法

我慣咗手勢姐

我之前都係咁

連貓我搵唔到讚
呢隻？

究竟佢地受咗咩虐待

唔緊要 啱啱笑你嗰啲都有喺到柒過

Twitter

H&M宣佈停用新疆棉花 支那狗玻璃心碎

呢隻啦

撳翻推啦我

同我上

我以為呢隻

你哋Kpop台真係好歡樂

其實律師自己都未必得

九成要脅搞佢屋企人
老共一貫作風

暴力傾向

我之前喺基巴post 成日柒

pish

嚇，筆嬲㗎喇

load到基post

其實你無講錯
但到底有乜嘢咁好笑？

你哋係咪定咗規矩入會就要派膠

爭好遠

過黎一齊玩囉

比啲歡樂你吖嘛

我太正常

我勁醒目唔派的

推
推
推

你係咪唔太了解自己

你講笑？

我都會制造歡樂嘅

好多人以為係喊

最合理推測：
支那及/或港偽威脅佢哋，用律師就可以免除國安法，如果堅持要用律師嘅話，就即刻國安法侍候
大家都知國安法鍾意告就告，告得就一定入，同埋分分鐘唔比同期執行監禁。即係本身幾碌再外加最高十碌。

自罰推番十次啦

？BTW成日見

cap 低畀老泥睇，so mean

又嚟

手勢好難改

我不嬲唔派膠 我係攞人哋嚟派

嗰滴係汗嚟㗎？

自推十次

中共幾時咁精細

你撈亂咗喇 我咪就係老泥囉

你係咪對正常有咩誤解

好亂

sosad真係sad
唔通菠蘿包真係有菠蘿咩

俾人笑多啲就會慣

你又啱喎

一日一柒

冇呀

真 我宜家已經少咗失手

尹

係笑到喊
呢個先係傷心到喊

材

最worse

到底有幾多個泥泥

我改緊㗎啦

原來係笑到喊咁我咪一直都用錯咗

你講緊你？

幅圖畫大咗

我最敬愛的白警

唔敢諗

又係喎

係呀屌

大波朴

改良咗

惡到

你有冇鏡洗唔洗老母買塊俾你

唔止一柒啦

但我淨係見到一個

點解我個post 會見到佢哋

咩專訪？唔熟佢，不過正常香港人唔會唔需要律師囉，係咪威脅會對佢屋企人唔知做咩？

睇返個比例，其實李旺陽真係會頂唔順

打哂懵仔針？

有兩個，一長一短⋯上YouTube 一搵就有

EE

用中國玩法推 拎仲係上面個兩個人質威脅 可能性極高

我相信唔係嘅

終於明白點解有兩個會判重手啲

係喎，好似加拿大有成2千人喺中共手
唔知會點咧

睇嚟我都要

推！
另外想問下有冇人知寄完信去勞改
大約幾耐先回到信返嚟

當你知有同冇都冇太大分別果時，就不如慳返手足嘅資源，留番d錢俾同路人去飲飲食食吃喝玩樂繼續經濟抗爭不好？

我未寄過去勞改

我任務係幫黑警洗底

push
或者用左藥

你確定班該煨唔會搞你朋友?

如果敢玩野 當初策劃想救佢地兩個手足 唔知會有咩酷刑等緊上面個兩個 呢啲佢地親身都試過 甘佢地10個自然會於心不忍放棄所有權利
利申 我亂作故仔 一定唔係甘

佢仲有著底？

一定會嘅不過都留一絲希望會收到信

之前未成年嗰兩位手足
最近有冇佢地嘅消息

你問問石墙花

藥就應該唔會last到咁耐
除非港偽popo懲教癲到埋支那嗰套

斯德哥爾摩

好肚餓，搵嘢食先

快去

屌

食咩好咧

收到信但比人搞……

無著都可以洗袋底

勞改真係幾click

石牆花真係要搞搞佢地

我以為佢哋閹咗

屌佢就啱啦

推
推

囚權係最難搞

青

熱狗

但聽講受輿論壓力會好少少

我唔記得約咗人

Ching

大灣區警察無得玩莞式

懲教行嘅係一套約定俗成嘅規矩
簡單啲講係無規矩

唔通真係要去到好癲先得……

見到都覺得張床痛

聽講有人約食飯，食咩好

槍打出頭鳥，墙內墙外兩個世界

FreeHK cake
嘆住食

牆

我知道，我講緊出面呀

龍門冰室

牆牆牆牆牆牆牆牆牆牆

唔好再燒我，好多人

韓燒 放題 自助餐
黃店就得啦

最鍾意

搵緊路

開和你pay
最近果間黃店

然後落錯車，佢行緊嚟搵我

我個frd叫我企定定等佢

廢事你越行越遠

係呀，快過我搵佢

ching你

唉

企係到食風啦你

法治？ 笑話

唔覺有風

黑色笑話
蘇聯：
法官A：
法官B：笑咩啫你
法官A：剛才我喺庭上聽到過被告個笑話，佢真係好好笑呀
法官B：講嚟聽下
法官A：咩話？我啱啱先判咗佢廿年勞改

手足要平安

陽光司法 DLLM

直頭已經喺上面受過香港d法官審問.

李宇軒媽媽聯絡到個囝未？

不推

未有公開資訊話見到

笑翻自己

好似未

係咪俾人落哂葯

睇完會明點解咁對佢
我唔post 係因為......

可能上面講明如果請律師
仲係上面嗰啲就會酷刑處置
如果爆響口都照酷刑處置

人質外交

老野

老泥

上一批因為年紀輕冇被起訴早左返黎，佢地宜家點？仲扣押緊？又唔上庭又唔放人？

係呀

好複雜

點歸呀

都已經返左黎3個月，都仲未審，一路拖住長時間扣押，好過份

推推
推推

其實好多其他手足都係咁，未判先坐

上訴庭明日將就暴動是否存在共同犯罪元素作出裁決 是次裁決影響極為巨大 被告或無需在暴動現場出現均可入罪

每次我好嬲好嬲嗰陣，我都會搵佢嚟俾我發洩…

泥

崔崔

Jet Jet
唔想做功課

乖la...
有分ga...
Ich kenne das Gefühl

Scheisssssse...

係大陸坐完政治監個個都會傻傻地
睇下新疆西藏集中營果D
個個都變到神神化化

online 功課

其實主要想知有冇睇到醫生
個個返黎都神情呆滯

聽聞兩個小朋友想快啲讀返書

去法庭post

睇怕就黎喺電視認罪

個個番黎都神情呆滯
仲要唔洗律師

推啊。都唔知中共背後對佢哋做咗咩，翻到黎都唔要律師。雖然一早就知香港只會越嚟越癲，但係而家睇住咁嘅野發生，都係好sad。

我有時都會眼濕濕，心噏噏

老豆搵仔

#代友尋人
朋友想搵連登user #1886 power_off 幫手。

邊有可能唔使律師，肯定係中共對佢哋做左手腳！

up

咩叫不可能不用

早晨

唔work lor

呢個係子賢媽咪同記者講
Now係咁

醒喇？

返工了

返埋今日

今日先星期四

Same
聽日射波

青生

三月無假期

清假，去旁聽

善用假期

放完四月頭長假，之後幾個月就冇長假了

毒撚無朋友

唔要律師，哩個手法同大陸一模一樣

變到同中國一樣無法無天

你仲有2隻鯊魚

醒啦

魚生

幾時先有多啲紅日

拖鞋嚟

「陽光司法只是照亮了他們，並不是我們」- 任全牛

到我爭啲瞓過龍

笑咩

聽日冇咁好彩架啦

聽日放假
下禮拜返五日

陽光司法真係得啖笑

尋日俾人約食飯 平時收埋收埋咁多𡃁

但牛哥佢哋嘅堅持真係幾感動
雖然有時佢講啲嘢都鳩鳩哋

咁啱啫

有啲人真係冇人約的

你?

屌 你覺得我會冇咩 差極都有另一個泥

朋友唔洗多， 同我一齊鳩就夠

連登大把

我覺得你今朝係咁串自己..

咩串自己

串自己鳩..

Ii

唔否認 唔想得罪其他人唔講有邊個鳩

唔係返4日半咩
下個禮拜唔係返四日咩

有時我會將半日留返下禮拜返
好似長短週咁

佢哋係明知山有虎，偏向虎山行，好有勇氣

喺我個台有咩唔講得

想引我中伏 你個台啲人好好

我好彩啫

好彩有我幫你推

9月

放假有得行山好爽

係嘅

放假可以瞓到太陽曬屎忽先起身

但係咁就冇咗半日時間，有時會諗應唔應該早啲起身善用時間，但平時又冇得瞓晏啲，好掙扎

曾經都掙扎過
最後都係決定瞓飽左先再算